2019/20 MT/GT 集中討論區 (6)

1001

過咗一個禮拜咋喎

我first in意思係written test都冇
見佢仲open for application但有人已經written test左

有無人收到上商interview 第一round 就係final in / panel in

應該不是 有hr+ line man

想問下收到上商interview 嘅係咩background
好奇點解自己冇得in 做過幾份銀行intern...

Ching 報咩dept?

好似係compliance

有冇人係panel in左咗馬會MT

有無人聽日in cmi ?

同問

我都報左compliance 然後又係冇消息...

有冇in左cmhk panel嘅一齊傾下
利申岩岩in完 tech stream

charities?

lm

24號in

how many candidates per session?

有無人in 左cmi group in?

佢好似有keep住send written test invitation比人 再等下先啦

想問係咪出哂interview?

應該就係 只係聽到有人21/24 號in

有冇fimmick 消息？

我過幾日in,可唔可以講下個interview流程

Lm

我corporate stream, 你in咗？

Corporate affairs?

有冇報咗risk man有消息

yes

請問有冇ching in左cmi？可唔可以講下流程係點？

只可以話 nothing to worry and to be ready
Enjoy

Ching 琴日in完？

真心咩

點解d未in嘅咁鐘意問in左嘅攞料
你真係覺得in完嘅會同你講 之後大家一齊贏

贏夠俾你贏下

想問係咪要講普通話？

［member]係呀 練下 [/member]

唔只普 仲要英文

未見到有人話有消息

早幾日係Poly有recruitment talk話今年會照請MT，但HR有講到上年都係請得3個人

LVMH Fashion Group APAC - retail management trainee 嗰個

其實究竟lvmh hk同apac係咪分開請 定係其實一樣

我都好confused 嗰日佢話交application直接send CV落佢個email到，連self-intro片都唔洗交

Ibm出左panel in未

recruitment@lvmhfashion.com

我之前係LVMH official個網交曬self-intro片同CV，然後個HR都係叫我重新send一次去個email到 好唔統一，開3個platform叫人交application但最後又話send email就得⋯

唔該絲打
本身見official嗰個要拍片唔想搞 見呢個唔駛拍片先報

我3個platform都交咗application 俾佢玩死

Email 淨係要CV,其他我問咗HR都話唔洗

thanks sis繼續等到2046

有無得開個LVMH等到2046既group, 之前DFS又suspended...準備乞食

add jor

有冇人收到L’Oréal 電話？

識人收到fdm ba email話係postpone ac, 但唔係cancel program

有冇in過百佳Store Trainee Manager

成個grp in around 幾耐到？

1個鐘

請得5個 真係競爭好大

唔怪之得無人覆我

Cmi

絲打幾時in

D games 好on9

聽日in
係咪無得準備咁濟

我講哂d sources 比你聽都無用
因為group activity 係睇你同人點合作 不過聽日有隻game 好on9

係個隻game切記唔好做leader

唔係leader 係叫representative

蘇寧First In 個時好似話月尾先有消息

個個都是full suit 既

same here做完apt test冇消息

我都冇

唔係 無做representative 好彩無做

你話呢 唔掂 諗返起個遊戲好撚肉酸

想問有冇人/識人收到過Pccw media apt test後嘅下一round

冇 等到花兒也謝了

有冇人報左colgate commercial trainee?

報咗

啱啱收到hr phone in 話headcount真係1個

幾時deadline架 好似無見過呢份工

有無人in boc financial market 有進一步消息？

linkedin 好似都有job ad

你地有消息未

有冇人有hktdc panel in?

我都想知

我未收到電話想問你幾時報㗎

尋日報 個hr話今日禮拜同下個禮拜會phone in

Ibm 出左final in

啱啱完左group interview 想知咩背景系可以in到individual interview

準備in上商 不過唔知係hr/manager in好驚

咩dept ?

Nestle mt有冇消息？

未有

唔會掛

有無人報過citic telecom mt?

有冇人有hktdc panel in

問左d咩

好耐之前報左 但冇回音

頭先佢打嚟做phone screening我都好耐之前報

而家仲有咩工換 唔想揸兜

搵

其實HKT個program同pccw 係咪同一個

佢地係同一張form

Pccw cut左某d gt program

我都中午收到 我諗佢既意思係今晚12點前confirm

真心你吾係覺得Nestle 「Hong Kong 」仲會請人吖？

可能呢排處理得慢咗啫 但fimmick好低人工 搞咁多野到頭嚟都唔值

聽日in +1
少淆

聽講舊年好似得13k

多謝你呀

依行都係咁

ching有冇in過cmhk？係咪兩間差唔多形式？

有無人boc financial management 有panel in 問左好多fd都無人in e個dept 係咪只係得 professional opportunity 所以唔會出panel in

想問有冇人boc credit card panel in

NMG岀左interview

收到電話但未收到email,
絲打有冇收到？
想知係send漏左定咩

我都係收到電話但未收到email 可能要夾晒全部人先統一sd

同問！！

我係前日打嚟

Interview 難嗎？

Year2都有..
咁啲人多數著咩in

唔係好記得有人suit有人好casual
我individual就著左長shirt+西裙

我大前日

佢問左咩19問題？係咪人工問題

唔係😂

佢網站又話5月簽約

真係有點少on9

唔知邊個諗嘅問題

Boc hr 係咪panel in 完？

我係琴日收到

有冇人收到confirmation email?

岩岩收到

有無人收到 boc financial management panel in?

有冇人有mufg interview ?

咩意思 仲要group in written test

想問你地係咪係Linkedin報

我直接send email去hr

Same, ching 介唔介意留個TG 交流下?

Ching 咩dept ?

有寫咩? 可能個個dept唔同

淨係收過under review email

我個個係manager + hr
但問過hr 唔係 panel in

Sorry 係有details 嘅

in得耐唔耐? within an hour?

有了係咪姐係幾個interviewer 對幾個interviewee

得半個鐘 我估係一對幾

但佢又寫panel gp interview

依家變有機會，聽講往年係一定有gt

又話professional opportunity individual in 係最後一round 但其實所有hc比哂 fail panel in 既candidates

直接做agency都高人工過fimmick gt

講咗GT一定比曬有panel in 嘅人？其實佢上年請咗幾多人

因為有panel 都即係至少有 gt offer

巴打報咩

收到NMG whatapps

但係明明我冇交到IG post

其實e間細野點解咁多人報

問題我轉interview 時間 佢都比到第2個group in 既時間我 應該都好多人報

今日收到Hutchgo MT Interview

有冇人都收到？

有無人收到citic telecom電話

其實打哂電話未 上年去到final in 今年first in 都無

Meeeee巴打係咩division?

佢有無send email同你講轉形式self presentation ?

等下啦 應該reschedule緊face2face

No update. Ching去到咩stage?

有

你幾多點

有冇人收到蘇寧final in

朝早

搭單問 有無人apply過 Marsh Grad associate
間野有無伏

我都係 你知唔知佢大概recruit 幾多人

唔知啊 你in成點？

上一輪個個話14日...呢個話soon
完全唔同topic

巴打遲d收到offer 上黎報聲

你都係 麻煩曬

我想問下你地係幾時收到個pre test
因為我完全唔見呢個email.

fimmick 啱啱出first in

email定電話 grp in?

有無人報kinetix? 有無伏

一月頭報HKT GT,而家都無消息係咪皮已收

我都係咩消息都無

係咪因為遲報?
見人地video/interview都過埋

利申三大cs

好似一二月報係咪太遲

phone call約grp in加ac (同一日)

想知佢到底係用乜標準揀人。。。

Ibm final完幾耐會出offer?

可能佢哋真係認真睇篇essay

你final in個時有冇講？

any news from standchart?

Kaishing有冇updates

我係3973

6月先ac interview, job ad有寫

有無人5/5 in NMG?

馬會final in之後，有無人有消息?

Hr話aim5月頭一次過announce

想知有無人報左HKTV 2nd batch
交完interview video 之後有無update?

之後有 app test。有無收到？

無 sad

唔係喎，你係咪講緊個intelligence test?

Yes lol

Sor搞錯左咁之後係咪無update喇

無喇 lol

好似揀左人下一round啦🤔tg group 講

有無detail

Email話揀咗18個人 通知減人工 同遲啲通知interview詳情

多，日日上training

muji mt仲有得報?

jobsdb有

我7號 有點緊張

有無人已經in左 cmhk gt 既corp stream?

Ching可唔可以add我傾下

你留可以嗎

有冇人收倒OOCL MT offer

HR 有講5月頭announce offer？ interview 嗰陣講？

去到final in 啦

有無ching 聽日in alliance capital

有冇人知New Media Group人工幾多？

有冇人有Pfizer GT 消息

好似排左offer了

Ctbc 有無update?

多謝解答呢個心裡迷好不安

Anyone received cmi online interview?

你幾時收到？call 定email通知?

多唔多人in business function?

我仲未收到 但朋友話比我知佢啱啱收到email通知

應該今朝派哂

我係 3點半

有冇人收到BEA MT video interview

有冇人colgate second in 左?

你有invitation?

Colgate 有請咩⋯⋯

啱啱收到hr call

Second in係指online interview定phone in?

佢話係video hr in

恭喜你呀 請問你幾時phone in架？

係咪<5 Offer
淨係見過一個人講自己收到電話

屌上次phone in嗰陣啱啱先起身 可能答得唔好

上個禮拜

請問ching 幾時group in？

我以為係垃圾電話 差啲冇聽

有無人收到cmi call

幾時send嘅？

Ching幾時online interview?

3

又call又email????????

好耐啦 上個禮拜 20號喺Tg Grp講

same ask!!!

Which stream?

有無話咩stream?🙈🙈

我報general supporting

應該係marketing呀

Nope, MTGT group

我都有🙋‍♂️

請問絲打星期幾group in架？

聽朝

巴打你呢

你上一round係咩呀?

Ibm 仲未出

你揀marketing final in jor? 我早3個星期 HR in sales 同 marketing 之後冇消息

我係4.22星期三in

想問下有冇人經Top personnel呢間agent見過工？

想問下係幾時收到panel in call

佢final in已經一日in曬所有人 咁都要成個月..

你哋咩stream?

有無人有GF holdings Mt消息

出左apt test 啦

我Technical
佢分開出offer?

最尾收唔收到電話/email？

想問係咩背景同埋係咪final year/fg
三大related major連written都冇

想問你個組有幾多個收到

我識嘅都係收到email

我24號in 依家仲未知24號係咪有人收到

原來24仲有得in
group in stage真係好多人

今個星期仲有

。。但hr in已經派緊

「Invitation will be sent in several batches with different timelines as well.」 hr係咁覆

知唔知個programme會收幾個

好似收30 但唔知係咪加上海外分部

Hr in都好似有好多人

另外想問吓巴打知唔知hr in多唔多technical question

唔知呀 我係business stream

有無人知 Sino Group final in 完幾時有消息？

有無人cmhk final in corp stream 2位line managers 都係內地人？

same ask

唔通廣東話咩
你個2個係香港人？

Corp stream?

我都係 知唔知模式係點

好似都係常規hr in，問下你cv啲嘢，對公司了解如何嗰啲掛

想問1HR+2Line managers呢個已經係Final in? 我仲以為會有下round

我in果時原本話有 2個line man最尾得1個hr 1個line man
脷伸: tech stream

有冇人講下citic cpc個mt係點？

大家是咪都係呢2日in? 全廣東話？我反而surprise今次仲係全廣東話⋯⋯但上面個絲打好似就冇得咁
我commercial stream

pccw media group gt on hold咗

我全廣東話呀 上星期in嘅

收到email?

打咗電話問HR

想問有冇人in左Pfizer hr in
突然收到invitation

你係咩stream呀?🙈🙆🏻‍♀️

應該係marketing
你都收到？

但係係會cancel?

on hold until further notice

佢個period由4月15 去到5月第二個星期都仲有人in緊

有冇巴絲 5 月頭in fdm 😂

Skype in左

佢in 之前 幾耐通知你ga

1個星期

我6/5 in 而家仲未有email 今鋪大獲...

有無人係今個禮拜in cmi?

Group in

請問係咪it stream？

PSO

Lvmh mt 6 月interview

我之前報ba同pso，phone in咗pass到約咗assessment，早排好多巴絲收到通知話ba prog cancel，我今日同個recruiter email，佢話係成條business line，包括ba同pso，都會無限推遲assessment

要拍片報個個？

出左email?

有無人ncb gt報左 finance?

有冇人知Phillip securities gt 伏唔伏

想問係email定電話通知？同埋出曬未？

收到

hello

應該係有工作經驗先考慮

我返咗3年office part time連written test都冇得去

唔使拍片嗰個

No ar

你幾時報㗎？

上星期

即係報咗就有？

巴打知唔知有幾多headcount?

唔多

Any news?

cmi 唔記得自己preference 點算好

問返hr?

有無人jardines restaurant group有updates?

有冇問幾時會有通知

thanks希望唔因為咁扣分啦 但係都冇辨法

佢同我講5月會有
睇下其他人有冇問到d咩端倪

零售好多間做唔住，無客，即使想買野都上網買

唔知啵，見到佢開返我就即刻報咗

巴打in成點用中文定英文？

中英普headcount得一個 睇化左

有無人boc in左 fin mangt panel in(唔係 individual in ）？

絲打final係幾時
我4月中 second in 完冇消失
應該收左皮

2nd咪就係final in黎

Offer god
Please

4月中咁早？我問幾時有消息HR話5、6月先有。再等等？？

係...其實報ncb既人 係咪好多都揀commercial banking?

有email叫交vid同200字

Cmb喺咪仲未有消息

我報risk man

工程GT 係咪冇人so

我見好多入得ncb risk man gt 都係cu 讀risk man

所以後悔到想死，報完先識後悔，希望佢求奇比個arm位我但睇另一個 mtgt (6) post，唔知係咪有位絲打已經有offer

係咪3個月個個？

你交咗未？

Business support 同retail banking 可能比較多位 同容易有offer

我四月尾先報 所以幾日前先收到
咁hr應該仲process緊掛

，希望佢會重新分配我個preference， 目前係咪未有second in消息？

問下轉retail得唔得喇 實有offer

好唔該哂, 同埋你地係幾時填咩stream
我印象中冇填過apply咩stream
但係當時in個line manager話係financial dept

Ching 想做finance dept.. 你個finance dept manager 係咪內地人？

我apply果時有排過preference, in果時就係1st priority個line man見

Apply時有排priority，我都差d唔記得自己填過咩。清你financial dept即係=corporate stream？記得只得3條stream，commercial corporate technical

你地in corp stream 係咪都多內地人 line manager in 你地 ？

我印象中冇填過,
我係想入corporate
同埋我in個陣2個都係香港人, 一個hr 一個話係financial dept

個financial manager 有無問你咩關於佢dept 既問題？

你做咗video in 未？

video really on99

我都係 加油

點解咁想Risk Man 同CMB 嘅

Cmb應該多位d希望係都希望有得轉

轉department ?

係啊，最初報個陣有寫preference

得個30秒睇題目真心少

係啊其實問嘅嘢唔係好難

依家好多公司見工都要普通話

我個dept first in line man+ hr
下一round 我都問左 係見division head 個D level 係final round

有無人知fdm business intelligence嘅assessment多唔多IT嘢？

仲要答5分鐘，都on撚9

Ibm幾時會出offer

仲未有.....

真係好chur

可能停咗program？

應該唔係，早兩日有linkedin post

咁GG了

有冇人收到ongrad電話

有冇人in過 UA Finance 既Graduate trainee?

有冇人知Cmi hr in派到幾多號同埋interview模式會係點

Ching幾時in!?

hr in應該仲未派完
想知in幾耐同埋用咩語言

Branch?

有無人知大新hr in之後有無消息

你係幾時in架?

係呀 branch operation

出左interview?

出左Skype interview

有冇人有Hutchgo Interview

你幾時hr in ?之前話一直in 緊人，五月再通知。不過我諗唔同division 佢時間可能唔同

4月中，我見retail上星期好似出咗panel in

有無人apply左china telecom global？

有冇人都有報Arts Festival嘅trainee？

我都等緊final in

想問大家有讀master同有一年工作經驗會唔會係一個優勢？因為我無大家咁多internship經驗，所以諗緊應唔應該讀個Master degree

睇行業啦 大路mt嘅話
我覺得其實主要都係睇面試表現
係ac見過唔少人有master但唔突出 相信都應該無下一round
唔排除佢地master有助佢地入到interview呢步
但講真之後都係靠自己

唔該曬姐係對screening個round都叫有少少幫助同埋可以有機會拎到入場券，但之係就靠自己 thanks a lot

有無人收到上商branch final in?

幾時出架？

first in幾時in?

馬會出晒offer未？

四月final in 完L’Oreal 之後仲未有通知，有冇人已經收到offer

我想問下 IA (保監局) 出咗mt offer未？

岩岩收到！可能仲派緊

想問hkmc mt出咗apt test未

你幾多號

same ask:((

Released offer

Trading

anyone has news from sfc?

Any news from ibm?

你幾時final in 咗？

dah sing 出咗 interview

don't think so, but they changed the video in to f2f interview

好耐了，兩星期前，應該收咗皮

你幾時in?

減到幾多錢竟然篩到咁少人先in真人

相知+1

我都係大概兩個星期前朝頭早in咗。。。

介不介意留個tg，保持通話?

有冇人知醫管局finance gt好唔好做
Big4 audit 同呢個會揀邊個

同問隔幾耐出offer 呢幾日in左

Ha finance去到咩stage

聽人講係

請問出咗咩dept

Big4 ?

幾時in完？

你In咗啦

我也in完cmhk 2nd，technical stream，你有冇收到消息？

冇咁快啦
等多一兩個星期

ching 收唔收到sino email

有200蚊coupon

有冇人in 左sf mt group in?

完全無提係咪fail咗

唔知
我琴日收到reject
今日send多個email黎話有200蚊信和酒店coupon寄返俾我

今年市道好差，好多developer都cut headcount

巴打有無興趣同我一齊用？

買件蛋糕食算

你幾時in架

我4月中個時都in jor

有冇ching仲收到馬會offer？

ching幾時in？

應該未派interview
我問下only

Nooo 我問下咋

你有冇收到apt test之類嘅野？

4月下旬

4月尾

Lidl有無update?

冇呀 :(
你有 ?

報咗好耐乜都冇 唔知係未出定出曬

我都係4月尾btw如果有邊位收到offer記得覆下大家

+1 4月尾見完

有無消息

啱啱in咗

冇 不如試吓追問

Sorry 吾覺，睇你in咩位， in senior少少/要做多啲technical野既位master先有幫助， 如果你in MT/ junior位根本冇人care你有冇master, 因為你吾會做到啲複雜既task 。 同埋香港太多fresh grad讀完master但白紙到張咁又冇經驗，係HR眼中睇落仲on99咁

如果你係讀BBA既就算你讀埋個濕9 MBA都冇用架

生意咁差，我覺得吾會有錢每人每個月出兩萬請十幾個「MT」囉

有無人 收到上商 wm final in?

有無人in 上商wm?

邊個department?

係唔係真係要兩個鐘？難唔難

睇埋今個星期？

有冇人知大新IT MT下round幾時？

個半鐘啦，唔難嘅，小組活動幾有趣

巴打你expected salary講幾多

想問最後有無分開兩grp人？

無offer點算

有無中銀消息？

Online 要written test + group in 真係幾有趣
Btw 多謝你既info 祝你順利

4月中

有冇人in philips GT

有冇人in過philips hk GT之後有消息

有冇人知CMHK GT幾時出offer

5月中 ching咩stream

上面有人講係5月中

有冇人知Colgate commercial trainee幾多k?

網上見好似22k+
之前hr打電話問左我expected salary之後就冇消息
絲打收到in？

有無人收到上商 WM second in?

冇啊都係video in

絲打幾時申請？

Written test係咪zoom 4個鐘 定會加埋group interview

今年有無excel報返每份mt既人工？

咁快出左喇

是 我上星期in 的

你in左first in?

有無人報咗 MT？

有無人報咗UA finance MT?

我係絲，我寫咗15k

有呀

Thanks，係親身去office in嘅gp活動幾有趣

想問下video in之後仲有冇下文?

都係上個星期in

點解咁講呢？cut 左我估會通知聲掛咁多candidates

其實通常MT/GT on board係幾時好驚因為寫遲左available date一兩個禮拜而唔考慮我

絲打 你幾時apply架 我今日先報會唔會太遲可唔可以講一講你background 我非三大

大新通常individual present完之後幾耐出final in?

其實唔算好大影響
真係想請你一兩個星期佢會等

想問幾時問的？grp in完無人問

知唔知係咪有咩分別 我係比人叫走果grp

收到bea vi

Ching 幾時hr in?

anyone applied Lidl ?

巴打例如咩dept出左final in

咩stream？

Any news from CTBC?

Any news from ccb?

想知多d
係behaviour question個類？唔介意可以tg講

我好似3月中apply，我都非三大。之前first in，依家panel in完，下個禮拜應該有final in，姐係有結果

唔明咩叫被叫走嗰gp⋯

印象中好似冇behavioural

未必架 頭一兩個星期orientations
你去唔到到時都係搞著個hr
Hr唔想煩直接咪西走你先

有幾個人係叫咗去另外一間房。。。

Ibm 出左offer未

普通話唔得係咪收皮

Same

有panel in?

咁係咩類型題目

banking industry related唔太記得

interviewer都唔除點解唔帶

有無人 收到 business support of finance?

Business support / finance

冇伏喇誠哥旗下digital solution公司 誠哥個應急錢都係佢整

My friend Celine is a CFO at PCCW. If she takes the job at Big 4, she'll be six thousand nine hundred dollars a month better off but she's still better off now than she was two years ago when she was working beneath everybody else in the department. She thinks that a financial assistant position is beneath her. If she hadn't taken the CFA exam level three two yests before, she wouldn't be working as a CFO now. If she had pursued a career in sales rather than finance, her salary would be much lower. If it weren't for her uncle's referral to PCCW, her career wouldn't take off now and she wouldn't start earning a lot of money. Recently, her sister married her high school sweetheart. Her father felt she was marrying beneath her though. Her auntie also feels her husband is beneath her. She enjoys socializing with the better off. Celine is a science fiction fan. She said "If starships really would exist, I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe." Last month, she was away on a business trip to Hokkaido. After her trip, I said "If you should travel there again, can you get me a pack of White Lover cookies please?" Celine is a computer expert. Her cousin has to write a report which is due on Tuesday but he's having problems with his computer. If Celine would go and fix his computer, he'll be so thankful for her help. He also has exams next Monday so he's better off revising at home over the weekend. Celine is a kickboxing fan. Her favorite fighter Dan has won his retirement fight lately. He's eternally grateful to his coaches and thankful that he's got a job as a color commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Fred versus Randy. If Fred will sign a contract with the organization, Dana will make the fight happen. After Randy read the terms and conditions of the contract, Dana's assistant said "If you would just sign here please." Celine's brother is a concierge in a hotel. I said "If it'll make you happy, I'll come to stay for a couple nights as company for you while your colleagues are away." My friend Stephen isn't very well-to-do whereas his girlfriend's family is very well-off. Last Sunday, he threw a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his apartment are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news, I said "If I could turn on the television please." He then said "Sure. If you would switch to the news channel." By the end of the next century, scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of starships, I'm gonna ask physics professor about it. I'm gonna wait outside the lecture room at quarter of five. He will have finished his lecture. I thought about phoning him at quarter after twelve but my friend said "Don't phone him now. He won't have finished his lecture yet." It's true that he wouldn't have finished teaching yet. I saw Joey Yung live twice last year at the Hong Kong Coliseum with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time we saw her concert last year, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was twenty five of ten. The concert would've started by then. My friend Charles has been having a crush on this girl named Shirley for eight years but Shirley has a boyfriend. His friend said "That's totally fair. She's quite attractive." But he's beginning to realize he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His mum said "You'll be better off without her." His uncle too said "You would be better off without her."

識既人都收哂commercial

今日會唔會派哂呢

有冇人收到HA finance gt written test interview

+1

應該派哂

想問有冇人知hktdc panel in會做咩

屌 咩都無 想自殺

Cmi通常幾時出offer？

加油

有冇人知SHL verification test點玩？問題同最開頭apt test一樣？ 如果答得差過上次咁點.. Thanks!!

又係我，其實保監局mt出咗offer未？

Lvmh mt 5xx application

有無人收到hr in?🙈

請問你幾時first in㗎

我都等緊消息，希望大家都收到喇

Hi here

我唔係cmb 但我身邊基本上報得cmb都有 second in

ncb cmb ching咩bg?

有無人收到 ncb finance / business support ?

你咩program呀technical?

想知dahsing IT dept出左final in未? 知唔知完左individual interview之後幾耐會出final in?

有無人收到 boc financial mangt offer?

Ching finance mangt 有無panel in?

有冇人報咗WeLab GT?

等都花兒都謝了

我有呀 你去到邊個process

報咗但係冇回音

send左application form比我填之後就冇回音

得請幾丁友 唔好太大期望